有冇昆蟲學家入嚟解答

屋企成日有一款飛蟲自出自入
係金金地啡色 成日一兩日又有一隻喺度飛嚟飛去
又唔係蚊 無聲的 係淺啡色 好核突
有冇人知係咩蟲

係咪停止果陣對翼會摺埋一齊 然後一按死佢 就好似粉狀咁碎粒咁？ 我屋企都見過 但徒手整死佢都無發現有毒 應該無事

係！！！究竟係咩嚟 真係好核突
我係用電蚊拍 勁大陣燶味。。。

1-2mm咁細隻

唔怪得用手拍完見唔到條屍

又冇咁細 細蚊少少

唔會唔見 我地係咪唔係講緊同一隻
好似啲蚊咁架個si屎

衣蛾黎？

中國軍方新式微形半自動戰鬥機

721見呀！！！！ 起碼要100萬人呀！！！！

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

講出黎自已有冇忍唔住笑

你有冇笑先

似喇但佢唔多似有毛 同我屋企冇佢啲卵巢

？

唔似係蛾蚋

會唔會係中間嗰隻
成日好似有啦黃色麈飛來飛去
唔知係我拍唔中定係真係會唔見咗

依隻公共泳池沖涼好多 自此無再游過水。。

唔係呀 真係成隻金金地啡色 同長少少大隻少少 同蚊差唔多大